隔離post 話自己係比人除褲果條女到底真定假

天水圍少女想同各位手足報個平安

樓主剩係打完1樓之後就冇再出聲, 係唔係真係fact checked?

定係內文有其他人幫手fact checked 我冇睇到 ???
比人拉左點解仲會開po自爆詳細咁傻豬..?